分開了 只能提醒自己要每日進步同改變

只有做翻好自己 佢先會有可能再比多次機會你
比佢睇到你有所改變嘅一面
比佢睇到你成為一個值得依賴嘅男人
每日都會掛住佢 但係佢唔再會係每日都同你互相whatsapp嘅嗰位
即使你改變左之後 進步左之後 佢都唔再翻黎嘅時候 你係會更加痛 但係至少你試過
為自己去改變 為自己去進步

你幾歲
改變下心態先
進步唔係為左一個唔愛你既人
而係要你學識愛自己多啲
你唔愛自己 點會遇到愛你既人

可能係我份人嘅問題啦
太愛一個人嘅時候 即使佢唔再愛你 或者係因為我嘅問題而令大家要分開 我會想試下改變自己 令自己進步 試下佢仲會唔會翻黎

老土啲講句 勉強無幸福
明知道對方唔係中意原本既你
而你偏偏要繼續為討好對方 不斷去改變自己
到最後對方只會索求更多
你改到一個地步 最後連自己都覺得自己好陌生
諗長遠啲啦
真正愛你既人係會同你一齊進步
而唔係扔低你一個去面對所有野

樓主, 你要接受人生在世, 有一樣野叫timing
你地係因為了解而分開(佢了解到你唔係適合佢既男人)
雖然你呢一刻意識到自己要進步
但有d野過咗就係過咗
你要進步係應該一開始認識佢既時候, 甚至係認識佢之前已經做好咗, 去prepare好遇到佢, 但timing已過
你而家開始既進步係for你遇到下一個啱你既人
世事就是如此, 請接受, 再重新上路

到你進步完佢都有下一個
為自己進步先係正常人思考方式

你自己進步唔係為左挽回佢 係為左自己

當你進步到 其實你已慢慢放低佢